［急］請教下請菲傭既事宜

第一次請工人姐姐，有家人既同事介紹下，已經揀好咗，菲傭姐姐仲喺菲律賓，未嚟過香港

問咗唔同朋友有唔同講法，想再verify 下

請問:
1. 係咪一定要經agent 公司請？如果唔經agent 公司請，咁有咩要注意？

2. 呢個真係想求證下，有人介紹agent 公司俾我，嗰間 agent公司話一定要喺菲律賓training完先過得嚟香港做野，聽落好伏training我喺屋企train佢唔得咩？

感謝大家

最後最後，聽日大家616要上街呀，口號係: 暫你老母

1 冇記錯嘅話，菲律賓領事館只接受 由佢認可嘅本地agent 申請家庭傭工簽證， 所以一定要有agent先請到

2 菲傭好似要上菲律賓政府認可的訓練，先會批簽證。個訓練係會過期， 有機會要上過先嚟到香港

唔該哂巴打